郭嘉銓：正調查巿民就媒體查冊報道其他報案

警察公共關係科總警司郭嘉銓今午（1日）出席一個網上研討會時表示，除香港電台《鏗鏘集》編導蔡玉玲因查冊被控外，警方還有收到個別人士就其他媒體使用查冊報道的報案，會視乎有否足夠證據作出檢控，警方目前正調查中。郭嘉銓又再度為修警例背書，強調警方沒有資格為傳媒工作者下定義，辯稱修改警例是為了監管警員。

樹仁大學今午舉辦「新聞採訪的邊界？」網上研討會，郭嘉銓及記者協會主席楊健興均有參與，討論修改通例及查冊等議題。被問到香港電台《鏗鏘集》編導蔡玉玲因查冊被控一案，郭嘉銓透露有資料擁有人報案，經警方獲取證據，並徵詢律政司意見後，才作拘捕及檢控；郭又指有收到個別人士就個別媒體的查冊報道報案，強調須視乎有沒有足夠證據，警方目前正調查中。

全部唔比查

記協個主席真係好撚垃圾
同場都唔roast鳩隻狗
仲響度懶係君子咁

有都唔告。告左撤控

查咗大公文匯未